今年牛年 牛年生BB既話...

咪變左牛b😂😂😂

牛b死了

樓主牛b

666🤙

笑到扯咗

健哥生返個

牛年屌閪係有機會出虎B

虎b驅風油XD

推

好笑 推

牛b 但會死了

Jm好波

咁出生於大富之家嘅BB咪係⋯⋯

富途牛牛

666。

笑左

skrskr